宋朝滅亡算唔算係歷史上最可歌可泣

你條懵撚識閪咩

崖山海戰，張世傑：今若此，豈天意耶。

文天祥, 過伶丁洋

啲高官竟然唔會為咗搵食投降
人性光輝嘅體現